唔係利迷，但覺得利今季有機三冠王

最強中堅雲迪克，硬漢占士米拿，無敵龍門艾，魔王沙拿，最佳教練高普，奪冠捨利其誰

重奪英超！！！！！！！！

收皮啦垃圾痢

想要生活好

邊三冠

對上一次

年年都話有機架喇

啲利迷會話你燈到佢地無冠軍

今年英超禾利贏咗啦
樓豬坐咗幾耐？